想一個人搬出住

家庭問題唯有自己住。新手完全無經驗
睇過下d盤 ，一個單位租唔起，又唔想同人合租。
暫時睇左觀塘，葵坊工廈。
上網睇左d 分享，有以下幾點
1.電標係咪獨立
2.要有內廁，熱水爐
3.附近係咪band 房，嘈音(未諗到點查)
4.好少煮野，用電磁爐應該ok

請問有無巴絲分享下經驗，要注意D乜

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

5000-6000劏房
周圍都有 100呎
1.係
2.有
3.無
4.自己買

工廈比較麻煩 唔想煩就住劏房

主要有乜地方最煩？
因為我比較過房同工廈， 價錢，裝潢，地理位置等等，所以先考慮工廈

有內廁 熱水 呢類都要6500起
上年睇過觀塘同區
1）係
3）好難講 因為睇唔到

要注意保安 有D就推門入
有d就大門都無得個保安

呢個budget 暫時都ok,
要注意係咪24小時可出入(我估9成係)

工廈d保安。。。我都預左大約係點

工廠無想像中咁好住，一入夜周圍靜到PK無咩人氣
你租過屋未？
工廠要搵中介租，會好好多
你暗示比佢聽，話你會過夜
佢就明

未，我見一般地產網因條例問題唔會post呢d單位。

有無途徑，網站搵中介？

你網上搵 591果類搵屋網 你搵相關聯系人
佢地都會地產店黎
你聯繫佢地
同佢地講你要求
佢會介紹比你 帶你睇
唔一定話睇完就租
最緊要自己岩

而家最平一定係住酒店
岩岩係agoda搵
600幾蚊住一個月
細酒店400幾都有
仲包埋中餐同wifi

Thanks 巴打
我睇緊28網

不過佢寫建築面積，我諗實有水份架啦，要去睇下先。

柒左呢個係每晚
不過之前見過有$88一晚rosedale

一定要去

巴打有唔明或有野問可以問我～
都幾熟

搵經紀
話好多工作會做嘢做到半夜
要搵有得沖涼過夜嘅工廈
自然會明

Thanks 我再睇多d資料先

幾多呎左右？

160呎

工廈又驚隔離係band房，同埋擔心衛生問題
合租又驚三唔識七唔夾
睇黎得返劏房揀

水電食水好深

一個人住用得幾多仲要翻工長時間唔係屋企
燈都無乜點開 淨係個電熱水爐

想知多d可以tg我問 自己搬咗劏房一段時間
kenji76